突發 民陣12.8轉左遊行

【#重要通告 12.8 集會改為遊行】

重要通告！民陣原定 12 月 8 日舉行的國際人權日集會，將會改為由維園遊行至中環遮打道，現正等待警方發出不反對通知書！

我們亦準備了宣傳今次遊行的海報及單張，歡迎各位手足下載自行印製。

12.8 維園見，願榮光歸香港！

【海報單張下載】

———

守護香港．和你同行｜12.8 國際人權日遊行
Stand With Hong Kong, Walk With You All:
12.8 World Day of Human Rights Rally
Organiser: Civil Human Rights Front

12.8 星期日 Sunday
3PM
維多利亞公園 遊行至 遮打道
From Victoria Park to Chater Road

*不反對通知書申請中
*Letter of No Objection Pending

push

推

光復香港 時代革命

民陣

民陣終於明白大家要咩

但港島戰線好難打，大家一定要做足準備；行動討論研究Post再推

民陣好波

要推行動！

支持

推！！

準備咗五毛

捐畀五毛做安家費

民陣終於醒覺

吹大雞

推哩個

HO BALL

12.8要人

民陣再下次搞路線行九龍城喇
班廢老未嘗到tg味道個腦仲塞緊

好似好耐都未批過遊行

唔計銀髮族𠴱啲

一般有不反嘅遊行都唔記得係幾時

港島

行動

民陣百屌成材

推. 推到二百萬人去.

九龍區攪會好D, 港島交通好大問題

舊老線

屌呢半年行撚到熟

大西北撚

和你推

黎喇喂！！

又港島

推推推

12月8港島10k 一早一中午 唔知會唔會取消

녀ㅔㅔㅐㄳ

support

港島遊行 》 警方唔批不反 》 仍然有好多人因為民陣去 》又黎港島大圍捕死傷慘重。

五大訴求 缺一不可

仲要又係cwb過中環
去到中環又行返轉頭

推唔到照推

Push

大遊行

實習緊既社工學生入！！！

唔捐死全家

真係唔明點解次次都要港島

係大家唔鐘意嘅港島

和你遊行

pish

推！！！！

過左人權法佢仲敢亂黎？

佢地就輕鬆 難為行個啲人

年年月月日日

唔好話敢唔敢
試下佢都好呀
啲曱甴成日話和平就唔撚理嘛
最好就盡力打壓 俾全世界睇下

班狗出不反我切呀！

唔好港島得唔得

呢2個禮拜叫做平靜左少少
話唔定會批

快d制裁返幾個官員同黑警
之後肯定唔敢再成日反對

問題係佢地唔會覺得自己亂黎緊

行完返九龍開花

行動po

熱門

push

真係！！ 試過先會出

【黃色經濟圈｜活動篇】和你學

多數冇不反，不過廢紙黎，冇人會理

警甴同遊行上訴委員會全體準備受制裁

CLS

點解你有咁嘅錯覺

12.1 遮打（有不反）
12.1 尖咀
12.2 廣告界五天罷工

堆

因為個球場俾人霸咗？

啱呀
大佬民陣最撚和理非 反你老母對咩 仲要呢排冇人裝修 咪撚諗住賴有人趁機搞事
同埋宜家出得黎都預咗有一定風險 唔好睇少和理非嘅決心
大家都進步緊架 慢啲姐 唔通進步得慢就唔等埋手足咩

切咩先

民陣 fit

like x 100000

推！

各位手足準備好

萬屌成材

呢張真係廢紙
邊有人似口交部對張廢張咁多口水
和理非聽到冇不反 心諗：哦 照出 理尻你

咁其實你想普通遊行定係比人打壓嫁

雖則話和平遊行wfc, 但都好難要民陣吹雞勇武抗爭

唔駛咁早，咁早聞到立會選舉嗰陣就唔記得哂

五大訴求呢

上次要到721

狗實唔批

百屌成材
不過預佢唔批多

721 831 101 1111 1112

識玩

如果唔停狗鐵
純和理非（黑警唔攪事）都ok既

推呀

終於有喇

Pushp

警務處處長鄧炳強說，近日社會氣氛轉趨平靜，會因時制宜以剛柔並濟手法處理示威活動。

鄧炳強與傳媒管理層茶聚時說不反對政府就反修例風波成立獨立檢討委員會。而涉及警方的投訴繼續由監警會處理。他指警方看不到理由反對目前收到的遊行集會申請。

佢講到做到就得

要打一定唔會係港島打

好似冇人提召集人嘅任期已滿?
民陣有冇提起新一屆召集人嘅事?

W

出反對通知書就將署名果個寫入制裁名單

TUI

去阿

又港島搞 想累死幾多人

推
呢個時候好需要一個大遊行

行完就走啦

講咗好耐維吾爾族啦，民陣可唔可以consider下

純和理非集氣

今次文宣一定要提醒和理非都要帶gear保護自己

依家班黑警都唔會理係和理非定勇武 佢地見人就咬㗎啦

好

小心岑子杰又比人打

文宣組準備好！！！！
抖夠要再出發啦

我都好掙扎

tui

全面準備今次遊行
雖然節日氣氛開始返嚟

[行動]區選之後我地要做咩？

次次都話遊行和理非出動
次次都會有勇武手足抵唔住頸

又港島...

推爆佢

推
有投票個啲唔該同我出哂黎

照俾我地出但照樣打人濫捕

敵疲我打

其實係咪已經再冇普通遊行

來了

G O O D

民陣原來有睇連登

唔係想唔想問題
冇得我地揀

做好兩手準備冇壞

吹佢老母大雞

係

有不反就盡和理非啦
不主動佔頭
狗改咪走 反正港島一打又比人拉一堆

其實點解又港島

佢地可能都照不反但佢地咁熟部署，會唔會又黎多次圍捕

和理非啦 開花平時做仲好效果 唔洗比人shift左個焦點 不過都要睇班狗做乜9

打你老母又騎刧

多數派嘅選民出嚟啊！

不如今次幫民陣宣傳純和理非一次
呼籲所有勇武手足忍一日 出黎同和理非同行
就算黑警攪事都好 和理非唔使大家保護
出得黎就預左有風險 大家be water 就算
唔守唔還擊 當然防tg用品要帶定
既然港島不宜開打 就索性唔打
全世界睇住黑警再次主動攪鳩和平百萬行
話唔定和理非食下tg 可以換來意想不到嘅效果

吹大雞，理得你老母點，遊行！！！

有無不反都照拉

好 可以多人些

終於醒左一次
民陣好耶

今次可唔可以和理非唔主動裝修？

大大力推呢個

半年啦

如果無不反，係唔係又變成十月一號既萬人脫出戰

撐

connect維族人藏族人plz
我要見到雪山獅子旗同東突厥旗

和理非補位！

幫推

行動po 要大力推

民陣係咪有追po

無咁耐啩

我記得係美領定屯門𠴱次

不過好似提早收皮

落山已經有防暴捉人

仲衝入地鐵捉

唔敢過港島有陰影

真

講話「港島遊行班狗摸熟晒啦」究竟係咩心態

我明交通不便，狗都摸熟哂點打
但係今次一嚟，可以睇睇和你非究竟有冇進步過
二嚟今次攞正牌區選大勝，加上人權法案通過，港共政府同班狗再夠膽tg放題，咁樣就係同全世界作對

即刻promote!!!!

Tui

8/12果日應該凍凍地
各位手足買定件黑衫褸 入面彩色衫

正呀
只有遊行
同
銅鑼灣流水式集會先有用

好耐無出黎行 我腳痕

單呢屌你

大大力推呀！

推
目標3百萬人

五大訴求。缺一不可

出現了 來吧

大家一齊衝呀

盡量和理非 啲gear無乜嘢唔好著住
128 23:59前都盡量唔好主動衝擊
129先重點

香港人！

死線呀

又港島直線遊行公安玩到熟

我哋依家全世界都知係大多數！

一定要強調

Puhhhhhhhhhh

Tui!!

都要有不反先得

128 和理非 做畫面比外國睇
129 三罷黎明

DLLM 又港島

你係都TST 啦屌

不嬲都係咁

勇武bb 小心

一樣

不過大家都要

個啲人 老實講
和理非都不如
通常係隔一排先出一次個啲
平時就mon po做鍵戰

係囉屌

又出港島送頭

TST

咁你慢慢休息

要啲咩 ？ 風向撚

又吹奉港島送頭路線

第一頁又帶風向

休你老母

一話唔去港島就話人休息

我話TST呀 撚樣

TST撚有位聚到咁多人咩

平時開花，重要日子和理

港島咁大 要走實走到 行上山入赤柱過返晚都得啦
過個海遊行都要搵藉口
香港人反抗唔係口號嚟

推推推推

甴近平

走你老味 送頭人數 次次最多你唔講？

大直路一條點撚樣夠車跑

有無不反都會射你🤷🏻‍♀️
無不反都照去馬呀！

次次都多
1020 1027 一樣咁多
根本冇可比性

【國葬】我哋香港人一齊去送別，呢個已經係國葬

嗰一日亦都係周手足過身一個月

好波

你冇改錯名

你真係好粗心大意
都話咗宜家得三毛
你比多兩毛佢做咩
你兩個係咪有linkage !

國際人權日12.8

Airdrop JJ出動

係鬼 九月一落場已經裝修黨鐵
唔係話唔好 遊行時間未到就裝

唔啦
開心浩園餐都比多佢

終於

gogogo!!!!!

91機場喎

行動post 推

重新做之前上國際頭條塞爆軒尼詩幾條主要幹道個畫面 表示香港人仲堅持緊
對住區選個民意 d狗有壓力唔知仲會唔會亂黎
d狗如果敢有咩阻撓截遊行捉人既唔好硬拼 我地周圍開花

818

要出事 區區都可以出事

去

Push 丫屌

民陣！

推呀，等左好耐啦

百屌成材

而家美國過左人權法，國際線有好多條進入重要關口，我D Facebook 外國朋友一見好似Thanksgiving 果晚場面就多like 話好感動，見理大果D一口話擔心一口就話好可惜香港搞成咁。

我同佢地解釋之後嘅體會，就係大型和理非畫面要定期出現，因為人係好善忘，一排冇畫面就唔記得，但暴力畫面太多會令人麻木，覺得唔值得支持，或者覺得橫惦冇得救。

因為 popo 未收皮，暴力畫面一定會再有，但和理非畫面要刻意製造，所以真希望再有一次大型純和理非。

勇武手足唔該休息或轉職一日。

手殘㩒錯

都六個月喇 你想和理非就和理非呀? 記唔記得第一次美領有不反 啲狗半個鐘就趕鳩你走 封鳩埋地鐵站迫人行去CWB

我知，駁唔到。但如果黑警唔出手，就盡量忍讓，例如減少叫罵啦，好嗎？

p

叫罵都唔得 使唔使倒退番去高鐵苦行咁?
和理非唔係咁做

根本沒籍口取消遊行

日日推

啲鬼會收晒手架啦，因為區選後發現做咁多show泛民都係贏晒

用念力抗爭...

個個都叫罵架啦
無分和勇呀屌你老母

好耐冇行過好想行

12 月 8 日舉行的國際人權日集會
國際人權觀察的重點

Bump

好嘢，遊行會多好多人參加

推！！！！！！！！！大大力推！！！！！！

我要大遊行呀！！！！！！

上次未行到佐敦已經放題

5個月前諗都無諗過有得遊行係會咁撚開心

全世界出黎啊！！！！！！！！！

香港人 128 維園見！

港島真係純和理非
真勇武落九龍拆佢老母臭西好啲
曱甴強食過理大一役咁和味
而家一定大玩包圍戰術
加上上星期尖東油麻地都拉幾百位手足
想像唔到金鐘狗總政總落包圍網又死幾多個

但係真係忍唔到, 一定會嗌殺人犯強姦犯
(呢個亦你事實)

遊行啦喂

香港人 128 維園見！

人權法通過後，希望幫到和理非遊行受批

pushpush

甴近平甴近平

香港人出黎！

121 毋忘初心尖沙咀
128 民陣維園見！！

到時見

仆你個街！
你老母黑警再搞事就簽到你全世界都無得去！

和你非去港島，勇武去九龍

西北撚翻屋企好辛苦

點解唔敢？你覺得小強會驚咩？

又係舊嘢
你去埋我個份

就係要呢d

屌你老尾 唔上熱門既

唔係講港島和理非咩打左咁多次都知係死位無得打

又港島？？？？

警狗冚家中二噁英

幾時有話過分？各有意見唔聽就算。咁都要屌，邊個先分化？

明，盡量姐。

其實講左咁多頁都係呢個 point，講極都唔聽。

不割，但唉！

笑死

我哋想和理非唔代表對方想
你估黑警唔知道我哋唔敢出手？

除非佢哋唔上連登啦

所以就咩嘢都唔諗，哦，和理非就得
大家真係冇諗過黑警先出手？
依幾日夠哂和理非啦，冇人俾人拉？

宜家係港島就算和理非遊行，
大家都要研究｢點打｣，撤退路線同辦法，
點去防止大路轉小路會人踩人，
大家再唔諗，鳩一條柒一條諗住和理非就好

咁就準備遊行都俾人拉啦
面對現實啦，香港人已經同中共反哂面。

你撤退撚都傷

下？港島成日勇武大衝突喎
何以純和理非？

黑警先開打，之後同時停哂MTR，點做？

咁港島遊行本身都係送頭，
和理非唔代表黑警唔會先出手，
有埋不反佢哋都可以提前取消。

大家已經忘記哂？

手足返黎啦

唔駛租 人地買咗成套

唔駛講咁多野啦收皮啦
20萬搏到7000幾萬我覺得幾醒 做得好

相對上港島落包圍網易好多
無乜橫街窄巷
灣仔金鐘防暴一落橋就好易切斷人群
睇返1102寧願和理非比人用牧羊犬戰術趕
好過灣仔 政總捉幾十人之餘又會師唔到中環手足

到左今日仲以為純和理非就無事會唔會太天真 ？記唔記得之前修頓拉左幾多手足

如果有不反，請一定要和理非

推到12.8

推爆

今次我覺得有機會批，如果係就一定要大大力推要200萬人再出黎

港島情意結

巴士，或者校巴

有不反就一定要和理非

全世界瘋狂做文宣啦，大大力宣傳，有成個星期宣傳呀

大大大大力推

咁就要推，巴士站位置圖！沿線商場位置圖！

不嬲屌開勇武亂鳩黎

721 85 811 831 101 1111

民陣遊行

要啦 好耐無遊行喇

同意
129三罷先開佢老母花
128 維園見

721 8311111 101 111111114

【第十五期牆紙】在制度中抗爭
TG CHANNEL :

721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

有冇不反都照出啦

出咗去先講，話比人聽未放棄，熱身準備一齊過聖誕

曱近平

咁要行埋去觀塘

推有用po

有巴士，加埋校巴

遊行嘅遊行 開花嘅開花
不過會唔會搶咗focus?

推足一個星期

等左好耐。
大曬馬！
二百萬人+所有已經在天國義士一齊表達永不言棄

所以要進一步研究，就算撤退都要再諗詳細少少

推呢個

一星期準備

200萬和你行

睇嚟佢哋應該睇下今日有無衝突決定

周同學一個月，尚德應該無野搞
cctv真相仲未搵到

Pish

Why 港島?
btw, 照推

大家衡量啦

推
和理非要出黎

港唔港島分別已不大

依個真係要晒冷+set死線

推撚爆你 8號 8號 8號

光復香港

啊呵呵

下個禮拜唔係無1百萬人呀？

班警渣係要濫捕既話其實香港九龍新界遊行都無分別，一樣會狂拉人，唔好吹淡風咩送頭，根本度度都一樣唔會有分別㗎。記住不反都會有TG，萬事小心，到時見

民陣搞會放心好多

推

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

128

Push 人呀

告訴我重現百萬不是夢
畀我拎69 612打多一次飛機好唔好

128要人

推！！！

民陣終於醒覺,但遊行係港島

時代革命

黎喇

幫推
推上熱門

港島係有象徵性啲
但係我都係支持九龍

五大訴求 缺一不可
12月8 維園見
12月9 黎明又來了

文宣全部開動

仲有1個禮拜

民陣遊行好大機會唔批，其實可以照舊集會再流水式行走

你想和理非 班狗又會搞9你
天真

堅持攬抄
商家唔洗諗有返生意
簡單和你shop,和你唱 ,和你lunch已經好有用
唔好諗住聖誕,新年,復活有生意做
五大訴求，缺一不可

劇本:
反對通知書->上訴失敗->泛民接棒->照遊行->一開始就乜旗都出齊->大量128警暴畫面+大量手足被補

但多謝岑子杰屢敗屢戰
今次可能有機會批到不反吹大雞

推
要瘋狂宣傳 12.8

你最叻最安全啦 學你唔出咪得

btw
好似冇人提佢作為召集人任期已滿
民陣有冇提起新一屆召集人嘅事?

推
128 維園見

黑警話知你有不反對，照射TG照打人拉人

推呀頂

再推 同我推足一星期

5